英國外相：我與丹麥外相表達對中國實施港區國安法和大規模搜捕的憂慮

繼續關注

丹麥豬，雞高汁又抵

等睇香港人老奉當人要幫佢，唔諗吓當初係邊個要趕走英國人回歸中國。

買爆藍罐曲奇未

憂慮到2047

求其一個外國政客：Stand with Hong Kong

講完句口號之後就可以收工
每日任務 1/1

所以唔好鬧支那點樣入侵歐美國家
根本係佢地自己放人入去